## Теоретический вопрос
1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.
##Ответ
1. Цикл forEach аналогично к таким циклам как: for, for of
проходит поэлементно массив и выполняет условия заданные в callBack функции для каждого элемента.